★點解我買乜輸乜！？

天亡我也

老貓, 唔該快D買樓

你買左6060？

下次買你對家
Thx

唔好再入市啦好嘛

算啦 你唔好再燈 你買樓啦

你買乜早一日講ok?

佢之前訓觀塘M記 燈到人地執笠

老貓收手啦 不賭便是贏呀

賭仔心態 你永遠都唔會贏

快啲今日9點前醒43個號碼嚟

一齊過澳門OK?

X2

老貓6060咩價位入手？

一早叫你入2800, 992

黑氣石， 唔好再害人啦

以後唔玩股票了

上面個句究竟左邊讀起定右邊讀起

戇鳩仔, 我同你一撚樣, 但係我咁就發左.
我叫我朋友同我一齊落場我買莊佢買閒咁對賭.
佢落比我大一倍. 結果贏到比賭場 ban 左

你咁撚黑咪買 Put, 你個 Friend 識做啦.

屌你咩 好彩未加注買6060
唔係俾你害鳩死

老貓，專心搵工好過啦

跪求！

me no fd

今日高位放左6060

你應該加入共產黨！

我做你frd,你買乜我即put!

收手啦

決定專心J游b算了，開心得多

沒有游b新圖
股票又輸錢
炒iphone 又炒燶

老貓專心搵工吧

你之前隻騰訊升到fatfat la 扮咩！

I am your fd

Lm

蓋清點睇

大佬 求下你買7300

幾大鑊

paste yoyo photo

all 259

買蕙B 游蕙禎 輸返出嚟

蕙B
無游B

6060尾論輸到仆街丫你老味

聽日仲有得跌 放心

人善人欺天亦欺

老貓持有高偉電子、美圖同埋6060, 有理由相信超過老綜資產上限，大家去社署舉報佢